連登有無人已經財務自由？

講左咁多年
有無人成功過呢其實

要財務自由,一係擁有合法印鈔機(換句話講,有權印銀紙嘅銀行嘅大老細),一係就擁有大量虛擬貨幣挖礦機

剩係眼見已經有二個，張敬軒，同連尼住。未計自己話上嘅馬明

沈門都有個呀

財經台大把

有

日日唔洗做有公屋老綜，算唔算自由？

已經半年冇問daddy攞錢

唔洗供樓算唔算？（層樓已供斷）

財務自由唔係財政獨立喎

咁要開始攞翻lu

基本上你d 資產點都要間唔中人手操佢一下
所以真係除左班銀行佬之外無人做到

吹水大會正式開始